====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles montrent aussi que les promenades à la campagne ont la faveur des habitants de la banlieue autant que des Parisiens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

